前線同我入黎 下次瞄準d thx

我係今日荃灣前線first aider
我知大家唔係有心
我今日team搞既其中2單case都係比磚頭掟親
一個記者 一個手足
個傷口都係係正手肘位 但好深 見肉
下次大家可唔可以睇撚準d先掟
聽勇武朋友講 個時叫左大家唔好亂掟但無人聽
結果咪掟撚中記者同自己友

可唔可以檢討一下
避免再傷到記者朋友同自己手足

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

求幫推 今日冇人知 防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

借位

究竟你地知唔知點解義士會成日比狗捉到，入黎 我話你知

唔夠力嘅唔好夾硬嚟
睇到一個巴打個背脊流曬血

依個真，唔係前面個幾排最好唔好掉好易唔夠力TK
但都要拎住一舊防身，一有鬼捉住你就大大力扑落去

真。。。。。
要掉行去前頭幾行先掉，仲要睇準對面有冇記者，真係好重要

啱啊 如果唔係真係好易掟親自己人

推